淘寶撚 話已簽收 但係我本人未收到件

又見唔到可以合拼轉運 求教

第一用?
等下啦

你寄去邊

官集就開返個App落單

第一次用？

係個淘寶集運簽收
唔係你簽收

真係第一次用

記返我屋企九龍

寄香港淘寶好似會幫你轉集運
除非用順豐

隔左兩日無音訊

兩三日了

你要tick晒咁多張單再禁合併轉運架喎

Tick 唔到 不過thx

Thx